有無人見過宇宙第一美人 美美？

如果見到佢 請話佢G
我係呢到等佢
成世人都未試過俾一個人嘅幽默 跳躍性思維同高深莫測所感動
小弟轉GAY了 好想同佢本人瘋狂摩擦

多謝巴打幫推

哦 果隻臭雞丫嘛 我識佢 深水埗企街位位$200

你走啦 我唔想搞大佢

屌你都開膠post

真人識佢 有咩想問

你個樣似梁朝偉?

佢條嘢幾長？小弟新手Gay

你想要咩圖

真絲

我真人識佢 佢講野好低b架

真絲不了
我難得轉gay 唔想行回頭路

衰鬼搞呢味野

入左泥

樓主日本妹幾錢Q

笑咗
似偉仔/哥哥 是但一個
Btw佢講過鍾意歐陽震華